You deserve better💩

我知你睇到，我覺得自己好蠢，因為你一句說話，我想信你，我好心痛又喊到就死，我係衰人，又傷害你，我想你憎死我咋，我想你搵到個好好好好好既女仔，你永遠唔知我有幾難受，我想憎死你，我唔敢同人講真話，我仲愛你好掛住你好想攬住你喊，呢幾日係咁搭錯車去你屋企，我要忘記你，你都要忘記我，係我對你唔住，如果下世可以見翻你，我都會同你一齊，就算你係一隻曱甴，希望你無左我呢個on9仔，你會開開心心，搵到個相愛既對象，對唔住，拜拜。

冷靜

拜拜

Don't leave me

做乜撚野呀你又

屙屎咋

屙完無事

Shit leaves me

屌好似7左
我又自作多情

關你撚事咩

樓主呻完之後發現怪錯人

係囉屌，又7左，原來我好似係炮灰
仆街無啦啦又掙扎左，以後都唔手賤喇屌屌屌

我想傾計 部我好唔好

好似無
只可以話，佢係一個唔愛我既好人

唉屌你老尾我訓覺
柒到喊三聲，早抖

好啦部你一陣啦
Your place? My place?

冷柒靜啲喇 傷心係你自己㗎咋 無咩邊個會可憐你
發洩夠好做返自己 我指嘅係真正嘅自己

未down sor
between我都唔識加密

搵返佢喇 迷失好易 搵返唔係一朝一夕嘅事

本來好冷靜，一睇到佢一句我就好自責 一係我鬧得再仆街d 好攰啊，我今日做翻自己，頭先又輪迴，屌！！！！！！以後再睇佢d野我斬手指

有咩好迷失
做自己中意做既野咪得

好似搵翻 又好似唔見左

算啦 loop 一個月兩個月三個月
有一天你終於會明白

你經歷太少

迷失就好似係 依家你睇到佢好似應緊你咁 你就發晒茅咁嘅情況
簡單啲講就係不能自控

都唔知自已生存為咩

做咩事

屌！喊完就無事啦
最多咪半個鐘，我好豁達
我好似係佢計劃要犧牲既野，太難接受喇

為你愛既人，為愛你既人，為自己，為開心，為左好食既野，為左一件小事/一句說話
你未死姐係你既生存仲係有意義啦
如果你覺得係度唔開心，其實去到邊都唔會開心
就好似去旅行好似好開心，住耐左發現同香港一樣
你一直諗唔到生存為咩，可能生存根本唔需要為咩

無事lu

鬥慘大會又要開始

希望你真係豁達 唔係以為自己豁達嘅人
加油喇 條路仲有排行

為左 就係因為一句為左
自己一個咁苦 何必苦苦糾纏自己
就算自己一個 又關係咩事

可能係 可能唔係

努力放下

有咩事咪喊到爽為止
跟住食野！！！

你係因咩唔開心啊

Easy come
Easy go

婠婠你又點呀
你兩個病情反覆既人

每日都見你一post，積極啲啦

努力加油

婠婠麻醉唔到自己 就黎暴斃

埋黎埋黎，叔叔一錘打暈你
一又都光哂

好想一睡不起

唔好再接觸佢啦

Molamola
佢唔愛我都係講乜都無用
佢係好人啦whatever